利物浦無咗雲迪克會唔會俾人瘋狂中出？Σ('◉⌓◉’)

收聲啦毒撚

巴塞無咗你都得

收爺啦

連登冇咗你仲好

25